{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 콩나물호텔 by 아늑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前9時までです。 そしてチェックインとチェックアウトに関する追加案内事項としては、予約した人数を超える場合は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、7歳以下の児童は1人当たり5,000ウォン、8歳以上は1人当たり10,000ウォンの費用がチェックイン時に決済されなければなりません。 また、早いチェックイン時間に到着する場合には1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、遅いチェックアウト時間を希望する場合にも1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 週末や祝日に連泊を予約する場合は、追加で30,000ウォンの料金が発生します。 未成年者の場合は、実際に入室可能かどうかを直接提携店に確認した上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 ただし、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなることがあります。 そして提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前9時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の児童の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "7歳以下の児童は1人当たり5,000ウォンの費用がチェックイン時に決済されます。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の児童の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上の児童は1人当たり10,000ウォンの費用がチェックイン時に決済されます。"
        },
        {
            "question": "早いチェックイン時間に到着する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "早いチェックイン時間に到着する場合には1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウト時間を希望する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "遅いチェックアウト時間を希望する場合にも1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に連泊を予約する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "週末や祝日に連泊を予約する場合は、追加で30,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、実際に入室可能かどうかを直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルによる払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 530
    }
}